[澳門] HUSH Full Music 沙灘音樂會

有無人會去喱個音樂會

時間：4月30日及5月1日
地點：澳門黑沙海灘
費用：免費入場
HUSH 官方網頁：
Facebook Page：

Line Up ：

陳奐仁 / 盧凱彤 / SUPPER MOMENT /
KINOCO HOTEL / HELLO NICO / MARY SEE THE FUTURE 先知瑪莉 / STREETGUNS /
野孩子 /六道母 / BREAK THE RULES

恭碩良 / FORGET THE G / WHYOCEANS /
WAT DE FUNK / SCAMPER / CROSSLINE /
ACHUN / BOMBEIROS / CATALYSER /
DE-AQUA / FRONTLINE CASTE / HOU + SUMMER /
SONIA KA IAN LAO + VJ MIGUEL /
80&TAL / 石裂符ZENITH

時間表

超後悔上年無去
今年仍然兩日都有啱睇既表演單位 must go

推

無人都推

又係你呀老友
你都幾好心機成日mon呢啲音樂會

終於有人理我
成日覺得喱啲show真係睇一次少一次 講句唔好聽都唔知仲有無下一次 所以一定要支持

我早幾年
都成日去呢啲大大小小
要錢唔洗錢既都去

間唔中就識到啲正band
最有印象係兩隊日本野

我宜家就係喱種心態
一來係因為實在無野做
但每次去睇都覺得好熱血 又可以識到正band

今次係澳門朋友話澳門有幾隊band都好正
所以我就決定過去同佢一齊欣賞

公道講句, 澳門音樂水平唔差的
就算一個普通歌手, 歌藝都好過香港歌手

所以過去玩下識多啲band 反正今次免費入場 識完下次有其他show就可以買飛入場支持

睇 fb page 介紹,
有d 澳門 Band 幾正

係!!! 所以我都好期待
想睇Scamper

最後有無人去左
我等到就黎傻

有電話卡架嘛

你係咪開左漫遊

好恐怖喎